【圖】ABC 港女去船 P 俾鬼仔咁玩法…mola mola…

鬼佬又靚仔 比人輪姦都爽啦

比鬼佬屌都唔比你屌啦

借刀？件杉都唔一樣

玩啫
唔會喺船上做埋愛嘅

條女今年應該做呀麻

摩擦力好強

其實我唔明點解成日話港女開放 臭雞
屌你d鬼妹重撚開放啦 又姣到仆街 成撚日扑野
但就冇人話鬼妹係雞
日本妹同台妹一樣崇洋 重癲撚過港女 但又冇人話佢地係雞
所以港女點都係雞

人哋點玩關你咩事

港男去到外國食架妹韓妹台妹就得
港女食鬼仔就唔得
男人去溝女就叫食女
女人去溝仔就蝕底 被人玩
思維古舊到

換轉你有班鬼妹你會唔會咁玩法

巴打衰咩要坐幾年

祟洋但唔會free pussy咁跟white trash鬼佬上垃圾賓館
仲要窮到一人一間房都冇錢租要share

睇到頸圈就知果兩個鬼仔係比錢請番黎搞氣氛的， 佢地先係鴨/ stripper.

鬼妹我唔知
但日本妹 台妹就好清楚
好多都貼錢養埋鬼佬
咁點解連登仔冇人話佢地係雞？

濕咗，換咗

Old news
D 相幾年前
人地女都生埋

因為唔係佢地身邊接觸到既人
下下話晒全世界,邊撚度咁得閒
同埋班女又成日話d男人冇上進心又剩,d男咪反擊話返佢地係雞囉

不過成日話人係雞都係連登仔上網先講既者
現實有幾可會有人咁講阿

唔好踢爆人嘛

咪係，仲要個樣都唔一樣

ABC港女身材好唔掂喎

貼錢養鬼佬
當班鬼佬係鴨
日妹台妹光宗耀祖

港女鐘情洋腸唔係乜野新鮮事，最無用係班港男仲要執二手貨港女啫。

原來咁玩法叫溝女

連登仔: 好嬲好嬲

如果係港男
坐撚左監
比人屌到八月十五菊花咁

又回帶

我都想做鴨

唔通同連登仔玩咩

好柒

冇波真係好慘

雖然3年前
如果依家仲有
其實係咪可以打報串熱線?
犯左社交距離要罰5千
如果佢出左公海就無撚得計

white trash: hk girl is easy

樓主衰咩坐咁耐?

幾耐之前

三分鐘 我要晒白衫女既所有資料

咪一樣比人話性生活混亂

係床個口比人屌晒成條巨撚入去深喉，反轉入到好勁

做咩連自己老母啲資料都唔記得咁不孝

我覺得似大陸雞多D

好想俾鬼佬屌屎忽

Chinese doll?

因為港女做雞唔認係雞

屌 咁豬嘅留返比啲鬼仔算啦啦

你都好在行吓

正

睇啲動作應該係比錢請返黎既舞男 magic mike個種

樣衰無波，無所謂啦

條女做咗人阿麻

姐姐 我不想努力了

香港船P 咪一樣咁玩

靚就話啫，唔靚嘅理得佢點玩

係咪公海呀？

輪船P

果然港女就係雞

今時今日好多女都玩得好顛
唔止港女

港女係雞係因為做完唔肯認
正宗又要做雞又要攞貞節牌坊

人地鬼妹擺到明就係easy pussy
啱feel就屌得 唔會籍口多多唔肯認

咪混洧視聽溝埋黎講

呢句笑到Hihi
係咪坐左3年監 開呢d回帶post

弱智樓主回帶西Pin未

天真到

條女應該好玩得

根本全部都係

連登仔見人地比鬼佬屌都唔比佢屌，咪話人地係雞囉
連登仔對雞既定義好廣，幾乎所有港女都係

雞點樣比人玩都要post?

邊到件衫唔一樣啊
邊個話架船得五條女？

個口吻好似Locker

鬼妹扑野：好open好true好正
港女扑野：死臭雞第時又搵我地埋單

都幾樣衰下，隨便食，唔洗客氣

又唔使比錢
拍拖係額外收入
老閪都玩盡佢啦

樓主點解釋

好多港女想試洋腸，主動送上門打友誼波

好大隻

仲要免費

咁肯定係港女？

只要想屌，
而自己冇得屌嘅女人，同人做愛就係雞

人地港女唔受港男扑
但對鬼佬就送上門。

日本台灣邊度無人話，不過域外之地都唔太切身啦。

媾唔到的女都係雞

同鬼佬仆野係雞，同港男就唔係？
性交單方面既？

可以升級做榮譽白人

西方雞

3 years ago

而家咁涼邊有人會船p

男人冇錢 低人工會比人話係廢男
相反 女人好少會比人話

根本男同女永遠都係會唔同

唔係好惦

abc味濃

功夫再好也敵不過洋槍

女人贏哂

要收錢先係雞喎，AA制你唔話佢好女仔？
On99

講得多都悶，例如你唔會次次都同人講太陽從東方升起一樣。 重重複複只會俾人覺得你係傻仔，連咁簡單嘅事實都唔撚知。

Old news

話左港女係雞

嫁有錢佬又係雞，賣相又係雞，出寫真又係雞，ig張相夾波罅都係雞

(無圖)夏天帶來淫賤船p

考古？

有邊次唔似 唉你鐘意啦

事實唔係？？？？？

EZEZ

又唔見你話條鬼佬東方鴨

反正都係賤

你哋平日同男人做愛咪又係覺得自己蝕d
講乜撚野姐

白垃圾配香港雞
絕配

連登仔話係就係

真係，俾鬼佬輪姦應該幾正，一個喺咁屌，個口又俾佢哋條巨洋腸塞到入喉嚨。諗起都有啲扯扯地

得啦 肯定唔係 你鐘意啦

玩到塊閪反唇發黑闊過西隧之後入教會搵港男埋單

今次嗰啲邊似支那雞

條賤種狗公睇到呢度就會啞

唔係呀
重點係想問點解係咁屌鳩港女啫
得罪你呀
我見到嘅港女喺前線打仗㗎喎
無事無幹就話佢哋係雞
呢樣嗰樣
屌你啦

啲女咁豬，可以有靚仔屌

食唔到咪係雞囉

真呀

白垃圾姐

話佢廢男既一定包括男人囉

你識咩
呢啲叫enjoy life

同港男毒撚一齊咁悶
不了

有妄想症你好心就睇左醫生先啦

人哋點開post 關你咩事

全部都係鬼佬鐘意啲華人樣

樓主好酸,,,

紅衫條女平到...

唉算啦巴打

人生難度
靚女>靚仔>>>>>>>醜男>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>醜女

你會覺得做女人輕鬆, 係因為你跟本完全唔會留意醜女既人生係點過

王大力帖子的相片
用支那雞屈港女

以上舉例咪又係因為錢
而雞點解要做雞呀
咪就係為錢囉

補充多少少
廢是你搏錯方向
如果你想話我assumes所有港女有喺前線打仗同你assumes佢㗎係雞都係自己估 都係屈佢哋
咁唔該由自己開始終止屈佢哋囉

都係柒嘅港女送出去賺外匯

屌你地gay

啲女影親哩啲相對腳都要咁企法就知本身好bitch

D女除左有D波之外, 個樣真係唔撚得

翻工都係為左錢，大家都係雞

咁d女咁醜，本地人又唔屌佢
但鬼佬反而鐘意d我地覺得醜既
咁未岩哂囉，有咩問題

This is LIHKG

咁咪好聲好氣答撚左你唔係囉
仲想點撚樣 仲係到發雞癲屌鳩人
如果d港女個個都好似你個屎腦咁
我諗你已經答自己個問題
唔好怪人憎你班港女
Blocked

又係呢班鬼佬肉便器
Ig間中彈出黎 英文都唔識講 er er u撈

Pin this 啦 樓主衰左啦

你返工係咪出賣身體比客屌賺錢先
偷換概念得好肉酸

老司機，基本常識啦

我地鬼妹仔性格係咁

外國文化係咁 有冇睇love island
連登仔見識小

你自己去google 下XX girls are easy 啦，個XX 換做好多亞洲國家都係大把search result

港男食到港女洗溝台妹鬼妹啊？就係你呢班雞做壞哂市場令港男冇野食。見人地鬼仔就free pussy，但係有冇諗過港男係要去付出先食到。咁你班臭雞唔係雞啊？

磨擦力驚人

所以話女人做唔到大事就咁解
屌你老母答撚左你唔係港女 自己又唔撚順超
你係燥狂症港女？
被迫害妄想？
自己ff 人哋想屌鳩你 跟住就亂吠屌鳩我
你隻賤雞仲柒過777
Blocked

條片我細細個都已經睇緊

唔知人地講乜野就唔好搭咀啦on99

講緊兩件窮鬼佬夾份租間賓館阿傻西

block囉冚家鏟
唔好俾我知你無block到呀柒頭
屌你老母
討論又唔撚得
講多兩句喺到吠
7你老母呀賤種
影衰香港人

成班臭雞

6分鐘前話blocked
但2分鐘前再覆我
點㗎你？
彈出彈入
連block人都得把口呀賤種

嫁有錢佬，賣相，出寫真，ig張相夾波罅
邊樣係比客屌賺錢?
做model都係出賣身體，又係雞？
似係你偷換概念多d喎

我溝唔到 所以一定係雞

講清楚d 係鬼佬/mk/ 靚仔嘅雞
記住金鐘毒撚係冇份ga

所有你咪答唔到
咪自打嘴巴囉
你講係雞嗰句有咩佐證呀
憑咩話人係雞呀？
你老母你咪做雞養大你條賤種呀？
你夠唔夠膽屌你老母係雞呀？
垃圾
淨係識喺到話香港女仔
夠膽指住自己老母講

因為佢哋生得柒
如果靚嗰啲應該覺得心痛

ABC定偽ABC?
通常都係啲好local嘅女先會不惜一切靠近鬼佬
前世未見過外國人咁款

好醜怪

屌不到的西是臭的

你一下俾人秒左 有人感覺, 係咪柒到想搵窿捐

平心而論 相入面班鬼佬又型身材又好

佢以為打多幾個會有說服力d

紅bra條女第二張相黑底第四張相紅底

秒

又係，勁

鬼妹唔會吊高嚟賣
而且唔會物化自己既同時屌9人物化女性

鬼佬真係好大碌

右邊果兩隻明顯支那雞啦

樓主pin this

我相信佢哋玩還玩
會保得住嗰處子之身

臭鴨

日本台灣冇人話

Pin 乜撚嘢，樓主擺明玩野，柒咗潛已深

雞嘅定義唔係以賣弄色情賺錢？
你講嘅例子咪符合以上定義
定係你有咩高見

同埋我幾時有話model唔係雞 又一個引例錯誤

醜女咪等於醜男
唔嫁唔娶，生活都係靠自己努力啫
咪即係普通男人一個

不如打啱字先叫人搵窿捐啦

男人扮嘅？

樓主呢

Push

#1好似好耐下

醜男無錢都成日見到溝到女架啦（佳哥）
但醜女無錢有仔小好多，依啲通常同黑人一齊

其實有，佢地自己啲男都有屌

雞係指妓女，收錢提供性服務

有片流水未

咁跳舞群組班人唔係鴨

啱呀 你老母幾錢？

嫁有錢佬，做model都叫賣弄色情賺錢？
唔係打個同拋d terms出黎就等如有理據既

自己廢溝唔到鬼妹 陰公

洋腸限定

無俾人抽水上床咪唔係囉

做model唔係sell樣sell身材咁sell咩
有錢佬同上

你都on9

Hong Kong girls are easy

咁大家要改口 dancer嚟

屌你啲女豬到咁
啲大隻型鬼仔molamola

我無話全部都係鴨喎。不嬲叫舞男
除咗有啲俾人影到上床或者俾班有錢太又揸j又奶nipple 咁無得講

咁唔代表係雞

sell樣sell身材同賣弄色情兩樣野黎嫁喎

因為呢度連登丫嘛
港女=雞
鬼妹=熱情
台日韓=人地歡迎外國人姐

Copy lo做雞好出奇咩 早兩年一早起哂朵

個鬼仔點解唔係sex toy?
你又係咪唔會仆野，同你扑個個係咪sex doll?

啱呀，港男世界第一。
全世界冇女人配得上港男，港男互屌屎忽最好

港女出名洋腸免費雞

唔會喎

港男世界第一，全部女人都係雞
港男食港腸先係正確

連登仔對雞既定義比較廣，同鬼佬拍拖都係

睇大家對雞/鴨嘅廣義狹義係咩啫
再講落去就要睇現代人對雞嘅定義係咩
電子雞係唔係雞等等

收到

賓狗黎？

其實有咩問題

點解唔受港男扑有問題？選個優秀先性交呢啲唔係潔身自愛咩？
點解咁多華人男人係咁覺得鬼佬污糟？香港男人唔係以為自己比較優秀下話

佢不知幾想俾鬼仔輪大米

總之一定要同港男一齊，而且唔可以洗男人錢仲要處女從一而終，否則都是雞

鬼妹開放，但人地aa比較多，又或者唔著重睇錢或者禮金/要樓先嫁
港女睇金重，但又要扮清純先俾人反諷係雞

豬閪到 樣衰唔緊要 個份自信邊撚到黎？有洋腸食 ？一d品味 都沒 垃圾臭雞

笑撚咗

不嬲香港俚語雞即係妓女
定係你想講雞唔單止可以指妓女呀

全黑3點式條女好似幾大波

我想問, 我女朋友係鬼妹
我係咪鴨?
我算唔算「比鬼妹咁玩法…mola mola…」?

佢地心入面享受就唔叫姦啦

淫娃

白色果件身材正撚到

電子雞 網絡妓女呢啲terms咪擴大咗佢嘅字義囉

嫁個男人唔可以好有錢，最好揀個窮撚一齊挨
因為嫁有錢佬都會比人話係雞

相中個班唔可以話係靚仔呀

一邊隊草一邊隊

希望有收錢。 唔係免費雞

男人分享自己食中印台日美英菲嘅女
連登：清好勁葡萄有冇介紹

女人去船P
連登：港女都係雞

我懷疑佢地憎港女仲多過憎政府

推

幾時話關我地事?
睇下欣賞下人地真性情唔得既?

弱智到用兩個女人代表港女？
街邊啲廢老廢中係咪又代表到你同全香港男人啊？
咁人哋鬧港男全部係垃圾都好有道理啊

收錢就係雞
唔收錢就係免費雞
連登仔見到女比人掂就覺得女人蝕左，明明比呢d大隻鬼佬掂係福氣黎

邊個輪邊個都未知, 加上你情我願都唔叫姦啦

尾果張左二好熟口熟面

台妹最撚多free pussy

因為有錢就上得
仲要喺度講女權至上

港女同有錢人野，雞
港女同鬼佬搞野，cheap 雞
港女同公屋男搞野、蠢雞

總知就係雞、全部都係雞

竟然仲留意到件衫

算啦
佢定義係全部女人都係雞
我女友着性感啲引誘我 最終令我娶咗佢
中晒佢講 賣弄色情 同 賺錢
咁即我老婆係雞 不過係私家雞姐
佢個觀念係咁 嘈無意義喎

唔扑嘢上船為乜
有性生活不必驚訝

咁豬d 女

咪就係，啲麻甩佬成日翻大陸，走東南亞玩到家破人亡個個都覺得好平常！

呢度連登黎

處？耳仔？

兩個女人犯賤關人鬼事

比柒鬼david 食果兩條垃圾港女

係咪tammy 同tiffany?

其實係全世界都係咗咁

咪係，老公唔介意咪得

豬扒....

G

船p未必屌既

等我哋連登仔教下你哋咩叫做真正嘅男女平等啦

你老母支那北姑嚟？

你有咁嘅身材同樣，唔洗遊艇都大把女啦

吓，好明顯成班出嚟撈

考古？條女仔都生埋

樓主坐左4年

Pin PR 垃圾

BNO 港女日日有得玩

鬼佬肉便器

前線巴想埋單

只要鬼仔鍾意 多p都得呀
一個服侍幾條洋腸 幾chill

一條可以開好多個鎖嘅鎖匙
同一個可以俾好多鎖匙開到嘅鎖
嘅分別

lm

雞黎咋麻呢班 以為自己高高在上
你估人地會埋你單咩 屌完就算啦 唔洗錢個個鬼仔都屌得

通常ig周圍去 啲相得女仔無男仔 都係雞

cls, 醫生都係為搵錢, 咁你係咪醫生呀

見識少，佢哋隻手戴住乜

Tiffany 係跳樓sam既其中一個ex

嘩

有女癲 男人先有得玩
唔係棍撞棍咩

點解啤樣咁支那雞feel

冇錯，就係玩啫(jj)

到今時今日都仲未明點解港女食洋腸

踩港撚全面進場

物以類聚人以群分

女人仔唔用黎屌仲有咩用

重有下半場. 鬼仔文化點都要開波

雞扒妹有sp: 正 正常 有咩問題
港女有sp: 臭雞 冇人埋單
連登仇港女真係世界第一

佢老母都唔係香港人

係呀！就好似我地班死毒撚，比幾個胸大嘅大姐姐玩到殘都毫無怨言。

冇女出黎玩 咁D仔有咩玩
女人主張身體自主 又唔鍾意
所以而家D女醒啦 吊高黎賣 上網賣相

見到有個識得

幾耐之前？

咁快比人秒 完

肉便器
Hong Kong girls are easy

鬼佬鳩大呀嘛
貼錢買碌巨鵰都好過同你納米賓州講感情啦下話？

乜有衝突咩

事實？咁你老母係雞係咪事實

錯 女人全部都係雞

其實你老母都係雞 生到你條弱智仔

是但啦 俾鬼仔瘋狂中出即飛
冇人要

但連登仔係一條壞左嘅鎖匙

竟然咁多人未睇過
唔知話佢哋純定新會然好

pin this

鬼佬睇中啲港女通常都好柒

港女代表

easy pussy

緊係唔會啦，最多群p,水中簫

但某d港女佢地係雙重標準 例如鬼佬睇你電話=緊張 港男睇你電話=你唔信任我 果班雙重準則的而且確係臭雞

樓主 原神同龍絆都唔識分 係咁上下

睇住比人屌啊 呢度仇港女架

係女都話人係雞
人哋唔收鬼佬雞 ga
呢啲女叫
肉便器

上面堆連登仔溝唔到女咪覺得人地係雞囉
斃在連雞都唔做連登仔生意

其實媾到女都可以叫人係雞

攞去使，唔介意

玩左d咩

一句關你撚事大哂
你老母跳樓死都關你撚事

蘭桂坊佳麗

現實心裏面咪又係咁唸
唔講出嚟俾你班左膠屌姐
港男真係慘 自己男人都唔幫男人自己
扺俾人叫廢柴

臭雞唔值錢 有乜所謂

有冇睇三五成群架
阿雞點解要話人哋係雞
就係講講都有得屌 佢冇得屌

咁香港港女多過日本妹台妹緊係話港女啦
要咁認真計既非洲個d先係雞 日日中出生十幾個

共產黨最拿手係挑撥內部矛盾
見到香港人咁團結咪要離間下

同埋圍內玩啫⋯人地自己岩玩咪得
都唔知點解要比毒撚貼上黎judge

因為唔認做雞所以係雞
Logic skills max
手足庭上唔認罪
法官：因為被告唔認罪 所以判罪成

做雞唔認做雞=唔認做雞所以雞？
你弱智？

就係笑緊你弱智 巴打智商有無20

現實中只係一個無女要的可憐蟲，唯有上網打下飛機屌d女唔揀佢係雞係公廁

建議佢哋返清朝

佢意思男人有鬍鬚，冇鬍鬚唔係男人？你認同佢即係你都弱智

人哋中意點玩又要畀你公審
下次自己租架遊艇 等女上船囖

係大秋啲嘅
要大定要細 自己諗

之前ig有片睇添

What is this

唔叫雞？
咁咩叫香港肉便器囉

因為所有女人都係雞

話女人係雞個啲連登仔係咪直指緊自己老母都係臭雞

邊夠我靚仔？

好慘

冇鎖既話 要鎖匙黎做咩？

俾老鬼佬玩

作為女人，我係尊重妓女，搵食啫
樓主呢啲係叫飛機杯

妓女係買賣，呢啲送上門free lunch

啲連登仔就係咁撚麻煩
口講自己唔係做中国人
但係啲思想仲係咁撚守舊
全部都係咁撚食古不化

呢個post好大陣酸縮味

其他case唔講
貼錢養鬼佬分明係個鬼老做鴨啦下話

以為你logic差 點知原來你文盲 上面邊句係講緊我認同佢 唔好拉開話題啦

是但啦，呢幾件咁醜樣，啲鬼佬係偏呢啲個樣比較衰既

但係鬼妹無港女咁貪錢

咩撚嘢有樓有高潮大把港女認同

性交轉運三十萬個腦殘港女參加

港女咁都唔係垃圾係咩？

港女真係謀人層樓 無樓唔洗講嘢 無波性格又閪

鬼妹就真心想做愛

咁當然鬼妹好好多

食到都係雞

你搵個n手西做老婆囉

上少啲連登啦死毒撚
淨係識活係自己個世界
全部港女都係雞

我有證據 你無

我夠可以話淨係插得落一個插蘇嘅拖把係廢拖把，插得落好多個插蘇嘅係好拖把啦

建議你如其用埋啲垃圾比喻拐彎抹角，不如直接啲話，"我支持男人性交，反對女人性交"

正皮for有圖

你先弱智加文盲
曬鳩我時間認真同弱智講野

咁好眼力嘅

白色連身泳衣個ig

對港男扮高貴
見鬼仔變cheap雞

個樣係撚香港人

gay

jer住兩性對立做乜鳩
都講到好明顯唔係歧視男人
係歧視你班街都未出過嘅毒撚
淨係識攻擊女性去搵優越感
但係現實又死狗咁款
搵埋啲模稜兩可嘅比喻自己說自己笑
真係人唔笑狗都吠

你咪去揾俾黑鬼玩過女做女朋友囉

好赤裸 得唔得架

鬼叫港男cheap過鬼仔咩
日本妹日舊屌打港女啦

有咩問題？日本妹都正過港女啦
一定要俾你屌先唔係雞？當自己邊個

收皮啦 換著港女做d人咪又係話人easy

咁玩法
同鬼仔叫 玩得 同港仔去叫 咸濕

溝不到的女就是雞

有身材唔怕show嘅

黑色ok
左右2個勇敢，咁撚樣衰又無波都咁樣著

我仲大波過佢...
利申: 男

係喎！！

Pin this

啲男人玩得好癲 又唔會話佢哋臭鴨

正式宣佈全部香港男人都係臭鴨

成堆港女就算係俾白人歧視都係會狗衝去食白腸

冇辦法
白人始終都係世界首席人種
永遠擁有呢個世界嘅第一交配權

黃種人始終都係低等啲

事實上好多港女係閪

大把男人叫雞添
全部男人都係死雞蟲啦咁

支那雞臭閪

港女就閪
鬼妹就哇好true好真性情

鬼妹屌打架妹

bikini 襯cap帽

認真了

所以？叫雞係用自己錢獎勵自己 有咩問題

港女做雞做公廁係不勞而獲

[絲打入] 一齊幫港女平反!!!!!!!!!!!!!!

榮譽黎添

其實冇錯 港女全部都係雞
港男個個都係隻雞個閪窿爬出黎，老母比隻雞蟲中出完就走，老豆姓咩都唔知
老母家姐細妹冚家個個含x茹虎 擔擔抬抬日日接客 用皮肉錢養大個打把仔
而家日日走黎數臭老母家姐用做雞嘅錢養到自己咁大 好不孝
咪又係隻雞個仔 唔好扮到咁清高啦

想問下關你班人咩事？

唔咁樣由細培養啲人扭曲嘅價值觀，支共點分化香港社會逐個擊破呀

吓
點會無人話鬼妹係雞
呢道統一價值觀係所有女人都係雞喎

所以鬼妹正撚世一

鬼仔世一
連登毒撚不了

死雞蟲仲咁大聲
污糟到

兩登成日話女人係雞係公廁
但一直都無絲打出黎反駁
公平咩公平咩
我今次做學術研究,幫絲打出聲,以正視聽
下文分成4部份討論

1.行行出狀元臭雞
法律界
強姦女律師案 商人脫罪庭外展勝利笑容︰洗心革面 唔再媾女

政界
香港政界有無試過爆性醜聞？

飲食界
少女撩仔食飯一晚走11轉 每餐劏$800

體育界,學界
呂麗瑤跟梁震英一樣，大話連篇，絕不是一名可信的證人

Model界
15歲起PTGF密密做？ 大話私影妹做兼職搵到5層樓揸手！

批發及零售界
名店sales大概是港女的夢想職業

我做甘比第二！

金融,保險界
金融雞想床單換開單

基金SALES自認係雞 (有圖)

現今D保險雞係咪追數追上腦（有圖）

美容界,醫護界
潘杰霍紫泳呃阿勇50萬

記者上門質問美容妹 有片有相點兜？

教育界
黎潔瑩三萬蚊港女

航空交通界
[多圖]國泰港女空姐做愛照流出

［最終整合］空姐露出照+四月絲打事件

娛樂界
連詩雅慾照流出,自認公廁, rest in piece, although but

雞容奶共

音樂界
Purple苦待外傭

人地濕哂都黎唔切啦，靠港男閪都發霉

2.弱智港女事件
【倫敦金男食完鬆】2個孩子唔同爸爸 20歲港女：都擔心閒言閒語

Lady M矜貴月餅被揭奇華代工

哈里王子大婚 港女崩潰：為何新娘不是我？

Godiva雪糕買一送一鬧劇, 廿三條立法無人理

性交轉運,騙財騙色,25萬女信眾追隨

3.港女偶像威水史
吳亦凡被iTunes清除所有數據

T.O.P吸毒

T.O.P服藥過量昏迷,港女願意一命換一命

防彈少年團 被爆穿戴反日及納粹服飾

4.仆街臭閪實錄
亞洲男要每年多賺近25萬元美金 方能在白人女性心目中爭取到同等地位

你個嘢壞咗呀

網典 - 港女大事回顧

$63.8
女士被批評容貌打小女童事件
「鸚鵡女店東虐打店員重囚7年」
四寶飯女子與美心亞叔事件
三萬蚊港女事件
女學生懷疑冤枉巴士車長入獄事件
港姐面試港女文投訴信事件
女歌手懷疑用生女吊金龜事件
24歲大學生港女之劣行
港女大鬧元朗聯興行事件
陸姓女學生起底事件
2009港女回顧
港女狂摑跪地男友事件
2015年台灣消防隊長救港女弄至發火事件
港女公廁偷食海鮮事件

延伸閱讀:
雞真係全世界最cheap既野

[置頂] 其實女人根本就唔係要男女平等

有咩問題?
鬼仔靚仔大隻

Old news到

啲ABC特別樣衰

鬼佬鬼會睇你電話